上個禮拜先話勇武退場先有得傾，點知灣仔一起革命之火政府就鳩縮

乜野有效，乜野冇效
自己諗

搞清楚
佢唔係因為灣仔起火所以"縮"
而係美國推法案

美國推法案琴日先知？

推

「動議」撤回就收貨？907 入機場

撤回程序須於10月1日國慶後
立法會復會
明顯係想借機過骨
以政府之厚顏
在美國人權法暫緩和國慶之後再來反口
我地一啲都唔意外

九月係機場月，
九月七再入機場
一點鐘 機場巴士總站見
唔揸爆春袋，政府都唔會流眼淚

全民旅客look，冇dresscode，拖喼，少量/冇gear，唔嗌口號，搭巴士入機場！

大家見字一人一post幫手傳開去